#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: disco\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-09 21:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-28 02:51+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:206
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:209
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:211
msgid "Enabling"
msgstr ""

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:213
#, fuzzy
msgid "Downloading"
msgstr "%(name)s를 다운로드 중입니다."

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:215
#, fuzzy
msgid "Installing"
msgstr "%(name)s를 설치 중입니다."

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:217
#, fuzzy
msgid "Uninstalling"
msgstr "%(name)s를 제거하는 중입니다."

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:221
#: src/core/components/InstallButton/index.js:236
#: src/core/components/InstallButton/index.js:282
msgid "Install Theme"
msgstr "테마 설치"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:222
#: src/core/components/InstallButton/index.js:267
#: src/core/components/InstallButton/index.js:283
msgid "Add to Firefox"
msgstr "Firefox에 추가"

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:24
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:27
msgid ""
"Sorry, but there was an error and we couldn't complete your request. We have "
"logged this error and will investigate it."
msgstr ""
"죄송합니다. 오류가 발생해 요청하신 작업을 수행하지 못했습니다. 발생한 오류는 "
"빠르게 처리하겠습니다."

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:33
#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:35
msgid "Error code: %(status)s."
msgstr "오류 코드 : %(status)s."

#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:27
msgid "Page not found"
msgstr "페이지 찾을 수 없음"

#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:29
msgid "Sorry, but we can't find anything at the URL you entered."
msgstr "죄송합니다. 입력하신 URL을 찾을 수 없습니다."

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:64
msgid "%(strongStart)s%(name)s%(strongEnd)s has been added"
msgstr ""

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:77
msgid "Manage your add-ons by clicking Add-ons in the menu."
msgstr ""

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:88
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "좋습니다!"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:69
msgid "Downloading %(name)s."
msgstr "%(name)s를 다운로드 중입니다."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:72
msgid "Installing %(name)s."
msgstr "%(name)s를 설치 중입니다."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:76
msgid "%(name)s is installed and enabled. Click to uninstall."
msgstr "%(name)s가 설치되었고 활성화되었습니다. 제거하려면 클릭하세요."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:81
msgid "%(name)s is disabled. Click to enable."
msgstr "%(name)s가 비활성화되었습니다. 활성화 하려면 클릭하세요."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:84
msgid "Uninstalling %(name)s."
msgstr "%(name)s를 제거하는 중입니다."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:87
msgid "%(name)s is uninstalled. Click to install."
msgstr "%(name)s가 제거되었습니다. 설치하려면 클릭하세요."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:90
msgid "Install state for %(name)s is unknown."
msgstr "%(name)s의 설치 상태를 알 수 없습니다."

#: src/core/utils/addons.js:27
msgid "Installation failed. Please try again."
msgstr "설치하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/core/utils/addons.js:29
msgid "Download failed. Please check your connection."
msgstr "다운로드에 실패했습니다. 접속 상태를 확인 해 주세요."

#: src/core/utils/addons.js:31
msgid "An unexpected error occurred during installation."
msgstr "설치 중에 예상치 못 한 오류가 발생하였습니다."

#: src/core/utils/addons.js:33
msgid "An unexpected error occurred during uninstallation."
msgstr "설치 제거 중에 예상치 못 한 오류가 발생하였습니다."

#: src/core/utils/addons.js:38
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "예상치 못 한 오류가 발생하였습니다."

#: src/disco/components/Addon/index.js:88
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/disco/components/AddonCompatibilityError/index.js:32
msgid "Firefox for iOS does not currently support add-ons."
msgstr "iOS 용 Firefox는 현재 부가 기능을 지원하지 않습니다."

#: src/disco/components/AddonCompatibilityError/index.js:36
msgid "This add-on does not support your version of Firefox."
msgstr "이 부가 기능은 현재 사용하고 있는 버전의 Firefox를 지원하지 않습니다."

#: src/disco/components/AddonCompatibilityError/index.js:42
msgid "This add-on does not support your browser."
msgstr "이 부가 기능은 이 브라우저를 지원하지 않습니다."

#: src/disco/components/App/index.js:42
msgid "Discover Add-ons"
msgstr "부가기능 찾기"

#: src/disco/components/Footer/index.js:30
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: src/disco/pages/DiscoPane/index.js:131
#, fuzzy
msgid "Find more add-ons"
msgstr "다른 부가기능 보기!"

#: src/disco/pages/DiscoPane/index.js:147
msgid "Personalize Your Firefox"
msgstr "Firefox 개인화하기"

#: src/disco/pages/DiscoPane/index.js:149
msgid ""
"There are thousands of free add-ons, created by developers all over the "
"world, that you can install to personalize your Firefox. From fun visual "
"themes to powerful tools that make browsing faster and safer, add-ons make "
"your browser yours. To help you get started, here are some we recommend for "
"their stand-out performance and functionality."
msgstr ""
"전세계의 개발자들이 만든 Firefox를 나만의 것으로 만들 수 있는 수천개의 부가기"
"능이 있습니다. 재미있고 멋진 테마부터 강력한 도구와 기능에 이르기까지 브라우"
"징을 빠로그 안전하게 만들어 줍니다. 시작 하기 전에 훌륭한 성능과 기능을 가지"
"고 있는 저희가 추천드리는 몇가지 부가기능이 있습니다."

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:44
msgid "Your session has expired"
msgstr "세션이 만료됨"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:51
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "할 수 없는 오류 발생"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:59
msgid "Reload To Continue"
msgstr "새로 고침해서 계속하기"

#: src/ui/components/Notice/index.js:133
msgid "Dismiss this notice"
msgstr ""

#: src/ui/components/ThemeImage/index.js:30
#, fuzzy
msgid "Preview of %(title)s"
msgstr "%(name)s 미리보기"

#~ msgid "This add-on will be uninstalled after you restart Firefox."
#~ msgstr "이 부가 기능은 Firefox를 재시작한 후에 제거될 것입니다."

#~ msgid "Please restart Firefox to use this add-on."
#~ msgstr "이 부가 기능을 사용하려면 Firefox를 재시작 해주십시오."

#~ msgid "Your add-on is ready"
#~ msgstr "부가 기능 준비됨"

#~ msgid "Now you can access %(name)s from the toolbar."
#~ msgstr "이제 도구 모음에서 %(name)s를 접근할 수 있습니다."

#~ msgid "Hover to preview or click to install %(name)s"
#~ msgstr "마우스를 올려서 %(name)s를 미리보거나 클릭해서 설치"

#~ msgid "Hover over the image to preview"
#~ msgstr "마우스 올려서 미리보기"

#~ msgid "Click to play"
#~ msgstr "클릭해서 재생"

#~ msgid "to find out more about add-ons"
#~ msgstr "부가기능 더 알아보기"

#~ msgid "Close video"
#~ msgstr "동영상 닫기"
